[突發] 雞排妹見杜汶澤喺台灣好孤獨約咗佢出去！！！

阿田屌佢啦

叫雞排妹示範下點用

佢個樣

個表情

杜汶澤用雞排妹飛機杯算唔算搞第2個女人

佢個樣真係話你聽，以為有得屌，點知冇得屌

杜生個樣Hi撚到

即場望住雞排妹用

影相打卡交功課姐

轉頭上酒店打友誼波啦

我打飛機添呀

呢個人係咪打得飛機多

好好笑

雞排妹都著到成個飛機杯咁
屌 杜生就爽啦

個樣洗唔洗咁西

又走咗佬去台灣？

阿田俾佢屌

個西樣
有得睇無得食

用女優名器=屌女優

雞排妹話你忍到1分鐘當你贏

有真人仲使乜飛機杯

仆街，玩鳩阿叔

屌你老味,excatly一樣,笑到噴水

今次真係雞扒妹唔啱，明明出咗兩款，點解送得一個

佢個樣好正

其實係咪照撚住嚟畫

個杯真係好撚正
利申透明版

Exactly同嗰個人一樣樣

又唔係雞排妹名器

番號呢

冇得食

以前既杜汶澤黎

屌佢老母咁既衰樣，唔要我要呀

屌佢老母

佢老婆上星期去左台灣個辦事處 睇黎好快過埋去

擺明
顴骨突出關打飛機撚事咩

小心甩尾呀！

緊係今晚直接試真野啦
佢心諗雞排妹你傻架

個鼻高撚到

個樣

要p句：老婆我咩都唔知嫁

睇佢個樣試完啦

好似啲抽象畫

呀澤個樣
屌...原來得個垃圾杯

呢個係打飛機前既樣

杜生： 我有塊田架喇

借阿澤賣廣告之嘛

一比一純手工倒模

鬼唔知

你塊瘦田掉左佢算啦

杜生：我塊田有朵，叫 "大塊田" 唔瘦架

GTO

咁應該點飄呢

喂呀點解會一樣樣

大但係冇水呢

同呢個一樣

雞扒妹一出 個堆所謂女神會破滅

杜汶澤咩事去左台灣

照撚住佢黎畫嫁?

有聲

杜生個樣

拍佢個台d節目

鷄排妹真係好能正

呢D應該係天生樣衰，唔關手淫事，係眼無神黑眼圈嗰D先係打飛機打到氣虛腎虧
呢D戒丁文配圖，睇下好啦。 濫欲改變既通常係氣質同體格

笑左

戒丁太耐結果

雞排妹真係靚到呢

係咪跟佢倒模？

杜狗而家係台灣日日吃喝玩樂真開心，睇黎佢搞緊移民

畢加索啲model

神器唔知係咪倒模...

個杯mic架

雞排妹黃撚到仆街
係咪要買返隻支持下？

𠵱種男人現實返咩工.....
仲瘦潺過啲中學生又雙目無神咁

做sp啦 駛鬼用

唔係

杜汶澤

送咩比佢？飛機杯？

邊到有得買

人哋幫自己個台拍緊節目

痴撚線
大塊田同佢 點揀好

講真 輪廓幾好睇
鼻高面細

如果增下肥 整好個頭 化個妝執好個look應該幾靚仔

係，佢太瘦攪到望落好虛弱，食肥返練下肌執下個look應該唔差，鼻高面細基礎底子已經叫好好

嘴都歪咗播咁都叫底子好

根據歷史書 呢啲問題通常要開掘irrigation system 嚟解決

真係痴撚線之前啲咩小豬呀明星之類就講到人哋幾柒
到真係柒嘅就搵嘢嚟讚

雞排妹果然係波大有腦

廣告都要廣告費架
係金償定肉償就唔知嘞

個樣似係guernica圍城餓足幾個月咁款

細飛機杯 附送大飛機杯體驗服務一次

人靚重要好心地
拍寫真唔驚比人話淫
支持民主自由唔驚比人打壓

永遠支持雞排妹

痴線
對眼冇神已經輸晒

要比佢試下真閪先知個假閪似唔似

obviously
科學實驗都要有control group啦

忍到10分鐘可以中出？

有你著數啦，有得近距離索女神陣味

諗返以前睇過兩條咸片一條係要件佬試用好幾款飛機杯 跟住搵條女去比佢當control group
另外一條係要件佬去試一堆邊條女塊閪緊窄啲 跟住搵咗個飛機杯比佢當control group

好成功，我依家先知雞排妹有出飛機杯

你估佢係台灣唔會搞其他女

歪嘴個下幾型, 你睇比達話自己係孤高戰士個下

著到咁靚去送杯

廣告都係咁講

笑撚到痴線
連登仔就係鍾意做小眾，標奇立異丫嘛

仲駛問第一時間梗係諗到I…
走先各位老細對唔住對唔住

另一款係咪菊花款？

反正都係用黎打飛機姐
肉體同精神一齊打唔係仲好咩

呢張相幾耐之前

雞排妹拎條鳩出來

明明法文完全唔係呢回事

杜生隻耳仔越嚟越兜風

即場幫佢出火

肥西老母雞

杜生好黃

好多台仔台妹都有上連登
好似雞排妹都有上
大家同佢SAY個HI啦

鄭家純，我愛你！
又淫又純，個種衝擊，同冰火二重天差唔多

有冇體驗包膠

on9

條友完全表現出個「虧」 既精髓

求法文版本講乜

LM
同求

屌 褲都除埋 你要我打飛機 仲送隻自家出品嘅飛機杯俾我
真係要出post多撚鳩謝你

尾二

杜哥

THANKS BRO

由杜生變返阿木

綜緩

點解我一個特徵都冇

買飛機杯送雞排妹

source